[an/ios] Grand Summoners 國際版 哥布林殺手合作活動開始 & KOB團長登場

官網

而家可以在香港app store / play store 直接下載遊戲
遊戲係無中文版＋介面，全英文，最大支援４人協力
如果英文唔掂玩之前請三思！

新手必看＋攻略＋５星卷交換推薦 新手想玩請花時間睇睇

首抽推薦表（逢維護後更新）

kekeke聊天板 24小時開放

歡迎加入長駐，有乜需要幫手找我

gameplay

新手問題集（FAQ） copy自LINE農會群組

①裝備的種類分別
共五種(括號內為通稱)
1.物理傷害(紅色)：物理性的傷害攻擊，部分裝備會與相關角色的攻擊方式特效相同。
2.魔法傷害(紫色)：魔法性的傷害攻擊，通常持續傷害時間較長，有較多的裝備附帶特殊效果或異常狀態)
3.治療/恢復(綠色)：補ＨＰ或治療異常。
4.防禦(藍色)：減輕傷害
5.援護/輔助/BUFF(黃色）：賦予角色增益效果。

②裝備相關說明：
每隻角色有不同的裝備攔位，各有對應的星等與顏色，星等必須相同或是低於才可進行裝備。
而遊戲當中部份打造的裝備還算實用，如：光翔劍（外傳第一章取得製作書）、聖冠（外傳女主角第二章/五星）。
裝備亦可透過部分活動副本、大型副本取得，部分甚至筆抽裝來的好。高星裝備基本上個有用途，抽裝不見得好，但有些還是很實用。

③強勢角色：睇上面我有講

④突破系統：吃相同的角色或裝備即可突破，但要留意，透過主線或活動副本取得的角色或裝備，突滿的所需數量與抽到的並不相同。
裝備突破的效果：裝備CT加快。
角色突破的效果：裝備欄位的星等提升（註：每隻角色有一定上限），可強化的額外數值也會上升。

⑤幸運值Ｌｕｃｋ：
有機會使關卡結算獎勵時增加物品數量/寶箱(1~3件)在獲得角色、物品畫面的下方可以找到Luck欄位。
目前只能透過吃相同角色累加。
幸運值99以下有機增加1寶箱。
幸運值100必出2寶箱。
幸運值120必出3寶箱(只有房主才有)

⑥角色的被動技能：
被動技能是被設定不變的，如主角的被動大家都是一樣的，故其他角色也會相同。可以透過部分裝備包含有被動技能的，顯示在角色右方的被動欄位。當然脫下了裝備，相關被動也會被移除(裝備的被動是跟著裝備的)。

⑦Break：
如同新手教學，打破break，進入到Break Time的時候，除了可以打斷王的動作，還能讓目標受到的傷害增加，部分BOSS也會因此解除某些增益BUFF。

24小時開放歡迎內進

哥布林殺手合作活動６月６日１５００維護後正式開始

開ser了

維護中，一陣團長登場

新嗰隻降臨有冇組隊建議bro?

我試左成粒鐘都未過到AWK
平推重點應該係melia/女神官

咪住...你係講緊光精定係140木龍?

140木龍國際版未有,一般圍繞 REM 火盾男女 去配隊
速推就火法,火法劍

光，要覺團長,一出得番二千血唔識打

打住簡單果幾場拎碎片先啦...

thx bro

KE板突然死撚左

一拳復刻3隻新角登場